發夢夢見返初戀

呢排發夢夢見佢 依一兩日諗返起以前我地做過既野
好掛住佢 有諗過搵你 但見你同依家新女朋友過得好好 就無謂了

既然係咁 點解要放手

細個唔係好識拍拖 話散就散 可惜沒如果

一齊幾耐 分開幾耐喇

一齊左幾個月 分開左四年
半年前有搵過佢 佢都想約我睇戲 但個陣佢已經有女朋友 廢事出去唔想破壞佢地 怕佢女朋友唔知點諗

你地差啲比左帽倡現任

咁佢現家感情點

就係知佢有女朋友所以先唔咁做
依家應該幾好 睇佢d相

其間你無新感情？

做乜咁留戀呀

i know that feel
發夢見到佢真係唔想醒，以後loop同一個夢都幾好，醒左就好想打爛個鬧鐘

有 話曬初戀

幾個月咋喎
如果幾年點算

第一次拍拖特別留戀d 過左去了

有啲人會咁諗 有啲唔會

我諗佢都有 有次搵番傾計佢話我係佢最愛

咁佢同比帽自已現任帶無分別

個時我唔知有佢現任未唔清楚

咁你自已現家就無拍 ? 試過唔啱散左？但佢就一路拍緊，你就好掛住佢